====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Depuis sa création ,  l ' AUC développe une posture à contre-courant vis-à-vis des problématiques architecturales et urbaines dans le contexte du projet urbain français , européen et international .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

